我正式宣佈仁濟醫院第二中學係全港最垃圾中學

全香港中學都用人鏈表明自己立場，我作為一位舊生當然關心自己母校。
見到有學心生呼籲今朝門口築一鏈就夾埋幾個fd一齊返去支持下同學仔
現場咁多個學生係我地面前行過漠不關心好似平衡時空咁，你地見到呢個po嘅時候希望仁二學生可以諗一諗點解我地一班舊生畢業咁多年都倒塔咁早返黎支持你地。
呢段野唔係同你地割蓆，一來係多謝今日有參與嘅同學，二來亦希望你地每個行過嘅同學出黎參與，多你一個就多一個。
仲有，如果余大偉校長、鍾偉成副校清算你地的話請你地出聲，我同一眾舊生一定會返黎清算返佢地。

文宣推po

用返人話同你班仁二學生講，你地甘心同隔離裘記淪為一丘之貉咩?
你地睇下點解百周年、宣道、祟真、陳黃可以咁成功?
做人係一定會比較，要比較就同好嘅比較，點會有人鍾意鬥廢?
我只係恨鐵不成鋼

再接再厲

我但願未來會更好

作為仁二舊生 今朝都有去 見到得咁少人真係心9淡 個個直行直過 有啲人見到就拎部電話笑住咁影就走

我地幾個都係咁諗，我真係想知係學校打壓多定係洗腦教育做得好多。 心淡都唔會放棄同學仔

鐘偉成係校長啦

咁余大偉?退左休啦??

退左啦

唉, sorry 我冇跟進, 自吞一打

幾少人？
btw辛苦晒有心人

一半舊生 最多個陣去到輕鐵站

目測20-30學生，其他全部舊生，條鏈由學校側門排到剛剛過左青雲站

校友多過學生
唔知係怕清算定真係覺得事不關己

青山村站去兆康方向月台多少少咋
連去碼頭方向都過唔到
師兄
如果去到青雲都算係咁啦

唉, 我又錯, 我記錯左站名, 係青山村先啱, sorry

加油

校友表示呢間學校本身就垃撚圾

果陣龜慈一睇就知係終極藍，呢件魚蛋米都一定係同一類型人

不過學生如果被呢班垃圾打壓記住出聲，一定出嚟幫

呢個真係無辦法 我都係仁二舊生 據我所知依家好多大陸仔讀呢間。我讀個年都有好多大陸學生轉過黎讀中五中六去考dse

我見啲初中靚仔靚妹好多都大陸喱樣

低form唔企出黎就可能話佢地仲未識，仲唔明
但高form冇到嘅人呢？影子學生？
雖然參唔參加都係自己意願
但難道中五中六遲到個一兩次就影響你一世？
多謝咁多位出席嘅師兄師姐同學仔

今朝過黎嗰陣有個學生係大陸韓式妝，唉, 真係一代不如一代

再宣傳
好無

唔撚食呀 依家二中俾化妝添呀？

分分鐘舊時代打架打到學校出名個代啲舊生仲有心過依家
不過我入個陣係姓余既啱啱做校長年代 個班應該都唔見哂人

空氣流海, 眼影冇乜, 粉底拍到塊面好白, 鮮空色唇膏。
當年D同學畫條眼線都喊打喊殺啦, 咁明目張膽應該真係唔理多。
又或者十年前同依家standard唔同

你94?

95

不嬲知係垃圾學校

遲到要留堂

留堂咪留堂, 怕咩? 留半個鐘就走得

新例？咁撚戇鳩有咩意思

問題係戇鳩
不過我個陣都無呢啲例

不嬲二中學生都縮

冇理由, 我老過你但我有, 唔通廢除左?

有冇咁垃圾呀
我嗰個年代冇咁笠水ga wor

山卡啦地方

你個屆上課玩爭櫈仔又剩添
仲有個好撚好抽添

我都冇講我邊屆

下次早d啦 2012年舊生表示830要返工

好難join

呢間垃圾學校就算鳩數 無諗過學生都係咁

學生為先嘛, 佢地返8點10分唔通叫佢地就我地返7點10分咩

真係幫唔到手 罷工罷到就快俾人hi

你地加油

我想講連舊生都唔多

我以為你94年

貴姓呀你

冇計間學校紅曬,d學生唔夠膽出聲只係食下花生就算

唔好講咁多
有無到先
點晒名

留堂作文

咁我個間叫咩 成區得佢一間冇人鏈
我真心笑左出黎

歡迎大家示威，過後摘返人名
仁二？不了

好彩當年入到田雞脾

垃圾學校

裘記有學生架

Agree

其實之前9月3已經係一個低form都冇

開學個日有塊borad 有個F1貼張撐警memo上去

冇得救

利申:仲讀緊

狗仔狗女嚟？

我就知你哋好多舊生都走去做狗

年年都有咁濟

唔知係咪狗仔女 但我睇F1人名表大半都拼音名

五好灰 係校內做好文宣！

呢個真，有人唔做做狗

周蛇帶路

巴打邊間？應該係比啲大陸仔侵佔晒

鬼咩，間垃圾學校話夜啲返屋企都要告鳩學生遊蕩，未撚見過啲咁嘅老師去兇鳩啲學生

話你呀歐許毛

佢地兩個真係不知所謂

會更好

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

佢兩個早幾年收左皮冇教啦

一個扮勁一個渴睡

果陣已經講話你行街都可以告你遊蕩，佢覺得就係，我好記得

以前我唔識，而家聽到真係想屌撚柒佢

許毛監考都可以訓著

考緊普通話oral都係

日日返嚟瞓下企下就抖到糧 仲抖到退休

希望你唔好介意，學校真係分level
平均質素真係比較低，清醒既係畢竟少數
見好多仁二facebook friend，以前就吃喝玩樂屌女唔讀書
讀書唔成大個咗就全部做曬警犬藍絲狗，日日話打死班暴徒

唯一讚到既係，起碼有個關注組

現實黎講真係分level, 所以人地係百周。
仁二黎講我算好彩冇呢d 狗朋友

屌大大個前警察係度教書個個都走去諗住易做到啦
未計每年都有個禁毒營成班警察黎教

係 心諗既然二中都出到個咁既群

link?

好彩我識果啲舊校友都唔係咁弱智

個個見到慶新都縮撚曬
咪又係紙老虎一隻，班垃圾訓導可以點姐

最近啲3棍式閘係咪加強左, 今日推唔郁
嬲嬲地跨欄過

做法不完美，但可接受，要改善。

仁濟醫院D學校真係好廢 將軍澳既王華湘都係咁 舊果位校長都好奶共 好似係平行時空咁

Ig@ych2ss.standwith.hk

其實佢唔惡 點解要縮

0910畢業生表示

CV都唔夠膽寫呢間垃圾中學

咁寫咩？

直頭唔填中學
基本上淨你睇你工作經驗同最高學歷
除非你係皇仁呢d傳統名校
否則呢d濕鳩中學寫唔寫都擺

Btw 紙老虎大麻成升撚左副校？

當年雨傘的聯署都係小貓幾隻，早年有些舊生係PoPo

勁多師弟妹路過唔理

呢間爛鳩學校執柒左佢塊地比善緣起多座骨灰龕好撚過

唔撚好再誤人子弟啦

警犬周仲未走咩

走左啦
佢係到個期
大把人仆住去

咁好搵又穩定又有返咁高咁大 出去未必搵到
最重要既係佢已經將學校其中一項活動變到必要同主要人物

佢無係二中做啦？

好似係
有ge今日點會見佢唔到

佢做左有冇十年

今日有咩人出黎迎接

搬左出去收唔到消息所以冇返去

點迎接法先

想同香島鬥垃圾嗎？

有無老師出黎睇咩事

有冇邊隻教畜出黎吠

巴打你講野太文雅

咁應該點講

有冇老師出嚟屌老母

有冇比狗吠

實有ge
區毛係側門口樓梯上面睇左陣
其他就唔細數啦
張壽允要讚
等埋師弟妹先落閘

師兄你地全部都冇返去

點解咁講

搬左出市區 冇收到消息

各位舊生介唔介意留tg 聯絡

壽仔係我F1 班主任

四眼阿叔？未接觸過佢
題外話突然間諗起想知黃俊濤仲有無係二中 早幾年係咪傳佢搞女學生

好似有見過 應該仲係 掛

我都係喎

已經變阿叔

係咪生左個細路？
仲有miss sum

巴打邊年畢業

相認啦

2014

冇事

垃圾周 搞乜撚哩步操

睇黎你地應該相隔至少一個三年

教畜佢認第二 邊個敢認第一

所以每次考oral 佢考就一定合格 🤷🏻‍♀️因為佢瞓咗覺

仁濟真係垃圾黎
D學生條龍連迦南都過唔到

但真心鄧有企出黎既學生慘, 得咁少人
作為舊生更加應該去支持返個批小眾

如果馬登有一日都有人鏈，唔出黎個啲真係馬登都不如

on9 基本跑走啦 仲留 作文=抄校規

真以前成日跑走

佢哋要求學生做嘅嘢
往往超出學生嘅體能

奉勸依家D同學仔一句, 嗰D大過小過都係鳩野黎, 留堂唔理啦, 佢吹你唔漲
最後都係睇你DSE 張cert

應該2個

我地學校無乜成就多 最多就係岀狗 尤其係廖sir 森林sir 呢期日日博上位

推

我人生其中一樣後悔就係做左乖乖學生。
你班濕鳩訓導組，欺善怕惡，仆街啦，屌

除左個 IG, 會唔會有舊生+現學生既 tg group?

想搞都可以 但我多識做ADMIN

想入ching快啲搞

有冇人識開 我唔識搞

唔多識做

[member

相認

重上堂打機 一上堂開電腦projector叫人做數 以為自己lock左screen 原來未lock 上網打機 全班笑到仆街 專登唔提佢

台黎wo
絲兄

屌 其實我都係摸住黎開，但我開完，發現冇得討論
所以我del jo
Sorry

請問有冇教學 ， 我再開過

查實唔好屌無參加嘅人
唔通日日和理非遊行屌啲無參加嘅途人咩
你係要拉攏人支持你

我冇屌佢地唔行出黎，只係希望佢地下次會出黎

我好想拖學妹隻手仔

。。。。
有人帶細路仔黎，點解唔生女

見到有人孖生兄弟咁

好諷刺既係學校到今時今日校外橫額係掛住擴闊思維既宣傳口號

想當年鍾校長教通識時教我地要開放性思維，批判性思考
但今朝所見，學校既態度非常迴避同冷處理，早會call 哂班學生去禮堂/班房，搞笑既係校外既係你地曾經教過既學生，唔係黎傷害你而家學生既人

請問邊度係開放性思維、批判性思考呢？

拎擴闊思維黎打飛機，但態度好似唔比自己細路接觸校外發生既事

難免比人覺得似活係平行時空

連儂牆都話有危險性就知二中咩事啦

你地班學妹比手仔我拖吓
畢咗業十幾年之後無再拖過女

屌你 走開啦
保護師弟妹有責

垃圾學校，推！

我由6月1x開始，就間唔中貼吓文宣係果條路，3條番學必經之路都有我手印
上次比手足阿伯周到我

依家ICAC個牆仲KEEP咗張61X既文宣

依家見有人噴晒牆，就無再貼

巴打，我想講，你隻手好滑
着白衫後入果位

肥張做校長就最好

幫推

Ching gp呢

Fb 有個叫 魚蛋米串secrets page講仁二八婆野
不過好少人睇

粟米成係咪都勁藍？
有冇老師出嚟趕學生入去？

佢有個同名ig

依嗰台灣人剪左幾條關於反送中嘅感動片段 我地係咪要支持下？

依嗰topic 大大力打咗 賤人鐘偉成 一巴

係至好,最怕佢不痛不癢

條肥撚栗米似乎係唔痛唔癢

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

依家D師弟妹日日淨係識得睇抖音，仲有人睇新聞？

其實仁二多白痴規矩都唔係第一日既事。我讀梗個陣男仔「的水」 掂小小耳仔都要即剪，講真外型如何就代表一個人讀唔到書？ 女仔仲慘，明明著左白色打底都比人捉著有色bra ， 仆街，買個bra 淨係為左返學呀？ 再者， 著左白色打底都要捉係咪為難學生？

Cv 寫最近既學歷就算啦

係，我到今日都覺得佢地係為左恰鳩d 同學，我當年俾許毛抆起我條領話我d 髮尾咁長掂到條領，細個唔識駁，依家一定屌佢on99

Sorry 係我唔好，我記錯站名，係青山村

屌你有得搞都叫垃圾學校，我個間搞都唔畀搞嘅叫咩?

同意，呢個真係勁on9 但個陣訓導組好撚buy 佢，仲攪咩禁毒營 日日小息，lunch 之後就睇到乜left right left right

一蚊跟機

User does not exist

想做到金玉其外先嘛 所以咪咁戇鳩囉

D banner 做黎攞獎架

佢個女做head p 個陣都好難頂

不過講返句公道說話，學校呢幾年都係酷熱天氣警告比人直接上班房，不過冷處理就係真

佢個女？邊個？

核問裘記咩情況
裘記唔係應該同仁濟二中一齊玩人鏈架咩

我對事唔對人，今朝咁樣冷處理確實會難免令人感覺佢地活係平行時空同諷刺

但以我讀書所認識既余校長同鍾校長其實係個好人，記得好似有次有個學生好病嘔，佢係一直係個學生身邊陪住佢，唔嫌污糟，關心學生

至於鍾校長，二中一直都係呢樣拎到獎就撥錢落個度，個陣我就同幾個同學參加d 學校第一次報既聯校比賽，我地同個負責老師差唔多日日係學校準備比賽，學校冇咩資源比我地，亦冇其他老師支援我地，淨係得鍾校長關心我地，我地完左比賽（冇贏到）又私下比錢個老師請我地食野

另一個角度睇：

雖然二中出風化案又出狗，亦其實都會出人勝光輝既野

加上，仁濟醫院始終係個紅底機構，到底校長有冇受校董會施壓，我地唔知
學生人鏈活動，之前同區有其他學校學生受到狗同藍絲攻擊

作為一間同狗有緊密聯繫既學校，我地純粹得到一個冷處理對待、校友同少量學生表達到自己既野，冇人受傷同比拘捕算係咁

我地對準既應該係點樣令二中人團結，一齊槍口一致對外

我知道有d 老師係支持學生，我地要諗既係點樣同校內師生各自爬山，互相配合

呢個係當時做學生代表時候向學校反應，唔怕認埋，係我提出

唔知佢叫咩名但個樣同佢老豆一樣樣

Good job thank you

唔係要拎光環，而係你亦都睇到咁熱學校都要學生早會！ 你覺得學校唔知咩？ 但都繼續喎，年年夏天早會都有人暈！ 其實唔使學生提出，學校都唔係應該要諗下？

當年鍾偉成教我中化係一個好有熱誠既好老師
當年佢教既時候真係睇多左好多新聞
間接令我開始留意政治
其實佢依家藍定黃

好想指住班教畜逐個屌
再用個大聲公係門口爆佢d衰野出黎

諗起都興奮

例如？

權力會腐化一個人
我認識既鍾偉成同上面師兄姐提及既佢好唔同。
個人覺得，條友咪繼續教通識。

收集下d醜聞先 隔左太耐唔記得哂

成間學校垃撚圾，咁多年黎都唔知上左幾次兩登。
奶共就識奶，教育又唔見得你搞得咁好。
給果年年一大堆學生走去隔離IVE報名，真係一架巴士都裝唔完。
D老師講乜鳩條條大路通羅馬，根本睇唔起i大。

利申： i大出身

其實全校係咪得佢教呢科？

最大問題係 年年都大把人爭住報
其實呢間垃圾跌左落band 3未

Btw 我都係ive出身

有人爭住報咩
呢間學校不嬲band3, 但成日打飛機話band 2中。
屌啦，band 2 中？一睇入ive數目都知咩料。

我小學果陣成日吹話呢間好 又話band2頭
都多人爭架
結果就白白浪費左5年

Ching我都係。
我仲記得我老豆老母仲為我感到開心，話入左band 2中既學校
點知係仆街落地獄既開始。
真心想知，D老師醜聞，push下先。

我老豆老母都係 以為我band3 成績入到band2
果陣仲劏左隻雞

不過都十幾年前既事了

印像最深 某D&T男教師亂搞男女關係搞到正印上門
仲上埋報

應該有唔少人同我地一樣。
ching

魚蛋米個冚家富貴做撚左校長之後就越黎越差

殺校未

屌。我好撚憎魚蛋米。
呢條仆街除左奶共，做咩新界校長會主席，鳩不鳩有大陸學校學生黎之外，有咩係做過？
呢家仲比粟米成做埋校長。

幾時轉左校長？

話時話 呢到有幾多人知咩係龜池

今年。
到我呢代，我聽過，但唔太清楚呢個人。

我諗識龜池既人都應該係老屎忽

我知😂

咁多師兄姐係度吹水 。
證明呢間學校真係垃圾左咁多年。
讀書成績差唔再講，仲專出狗

我入去讀冇耐佢就退休啦

老屎忽

想問下幾年前畢業果個以為自己好型既男hp係唔係返左學校教

班主任
第一次見嗰時以為d AV 係真

我同你應該差唔多年紀，你講嗰d 我全部都知😂

拿 唔好玩相認

Btw, 想知邊個係甩頭髮同陳姓老師

學校高層親生仔咁款果個
記得佢有次無啦啦係學校拎枝雞出黎吹

我都唔知 其實係邊年發生既事

聽講隔離間ive係靠二中d人讀

以前仲有f.7個時，二中係幾勁，因為收左好多剛剛唔夠分升既學生。

可唔可以講多少少第二單？因為我未聽過
甩頭髮係陳x 發？

屌 睇下個dior po 又見到一隻二中藍絲狗 仲要係中三就比人踢出去個d

係佢啦
想知佢而家教咩科
希望唔會誤人子弟啦

不過你最尾果句我諗當年大家想會咁諗
因為佢搞左單好撚大獲既野
如果唔係都唔會叫佢做親生仔

有咩大獲野 講黎聽下
睇下係咪我諗果班

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

有咩大獲野 講黎聽下
睇下係咪我諗果班單

你講黎聽下先
我知果單野發生係佢中六
然後比人封晒口

咁應該唔係我諗果單

盡情爆出黎啦
冇人阻你架啦

咁你係邊單

諗返起 雖然我同呢條仆街冇牙齒印
但唔知點解我係好撚柒閪鳩憎呢條撚樣

咁既人都可以教書
我終於明點解教畜呢個職業越黎越低賤

願聞其詳

想知佢可以教咩科

唔知
我都係見你提起先講呢個人

1年5條仔
乜香港咁多仔好呢味野架咩

劉斌盛，雷佩儀，丘建民仲有無撈？
以前中一劉斌盛教中文同中史，好好心機，之後愈來愈教畜

呢間垃圾真係乜人都有

而我就係其中一條垃圾

話說之前連登有個post係講緊仁二有個得160既男仔靠關係入左黑警
而家佢去左邊

上堂教教下佢都訓得著喇講講下野訓著

佢本身個老婆係空姐，傳聞

我知你講邊個，學校比咁多「機會」佢， 唔拍返條片點得呀

佢上堂了鼻屎我都見過

佢仲未死

認真 我都有試過暈
系陳啟發俾左粒能得利我先冇事
我最近仲見到佢系我公司食飯
不過冇相認 怕柒你吾記得我
因為我有參與過手球隊 羽毛球隊 長跑同短跑

仆街 我仲特登去叩門 為左想入直屬以為好啲
屌你老尾 點知 你老闆 廢成甘

我琴日推到但係今日推唔到

有冇篇兄搞返個tg gp

有冇師兄搞返個tg gp

你地爆咁多野既，我有d懷疑我以前係平行時空，乜都唔知

屌你老尾
中一中三去埋d濕鳩camp
係到操兵

徐姓同洪姓？

仲有其實咩

巴打我欣賞你善用不推文

呢啲吹水post唔好阻住出面傾行動啦

個陣佢教普通話都唔知佢講乜撚

好出名架呢單上埋星島，記得個日早讀全班係度睇。然後有同學就起底話佢原先個老婆係空姐，都唔低級， 話係洪女士成日打電話比人老婆於是報警

其實可能全部仁濟醫院轄下 因為我間都係咁 個校長仲上過報

呢條友都可以教書
可想而知香港既教育制度係幾失敗

二奶變正印係幾時既事

Miss Hung離開仁二後4-5年左右

做空姐成日唔係屋企 又難怪個男人會覺得空虛寂寞凍

咁甩頭髮即係邊個？

教中史？

唔知喎無追post la

利申： 冇FC 都係個陣同學講

我都想知
教中史來來去去唔係邱sir ?

上網搵啦， 小六放榜日油麻地天主教小學

有個教數唔知係咪姓陸
唔知係咪講緊依個

教PE？甩頭發？

上面咁多個師兄都係老鬼
完全唔知你地講乜
Btw tg gp

有冇段新聞睇？

我知

劉斌盛點解係教畜？

愈教愈hea得過且過咁愈高年級，佢變得愈hea。
當年仲當住全班笑我
話我係到係咁交作文，中文老師喎

我都係佢考中文 12畢業 佢個時都考得幾好
你幾年畢業？

搵唔返

係撚 周志偉都係教通識 高中仲有成幾個有男有女教通識

成日覺得自己好型個個嘛 好似得佢一個守D AND T室
不過佢係教左好多年 我讀個陣阿黃俊濤老師都話佢讀緊二中個陣佢已經教緊書

呢個真 我諗關周志偉黎左二中教事 我對上個屆都未有咁多人做狗

朱廣堯？無俾佢教過 不過成日覺得佢好似以為自己好型咁款
係咪搞過女學生？

放心巴打 我都係畢左業成幾年都係好多都唔知佢地講咩

呢單野聽過 不過發生係畢業之後
但我估都似真架啦

利申街見過最佢3次 3次都同唔同既校內女性一齊
唔係垃圾都唔入呢間野教

事必所有人都要參與？ 唔參與就批鬥？ 共產黨思想

屌那星佢個款都可以搞到學生妹

畢左業太耐啦 已經唔太記得佢係咩樣

不過我印象中佢肯定係一個撚樣

我覺得呢條撚樣做唔到幾多野。
歸根究底都係決策者，成日同D狗合作搞活動。
搞到學生受到呢D狗思想影響，亦有渠道識警察，方便自己入行。
加上，班學生讀書一般，又唔想做低人工既工作，又覺得做警察都幾威威。
結果： 徹底放棄做人，埋沒良心做隻狗
利申：我成世人最撚憎就係form 4 camp，比班狗點黎點去，你老幾啊？仲有，
講句粗口都唔撚得？
屌你都on99

DT老師姓徐？我冇get錯
本身唔知呢單野，係樓上師兄姐講先知。
我果時，爆佢係DT室睇AV。
我自此覺得佢眼神望住女仔好鹹濕。

BTW，睇唔出佢咁老。

你9幾
睇av單野我有聽過

Same

你講緊畢業年份定入學？

至今都有講佢睇AV。
我有興趣指揮果單野。其實發生咩事？

出生年份

仁濟出品都係垃撚圾嘅，你睇董之英？！

98-2000
再爆就自爆
但我同絲似乎都係年齡差唔多

我畢業你都未中一

所以我唔識龜慈

校監囉

有一年， 有一班學生全班人比人洗劫， 銀包嘅錢都唔見哂，成班人話要報警，班主任叫訓導黎然後又叫周蛇黎，話佢做過警察可以問佢意見。重點係訓導話d 學生做咩貴重野唔跟身，我聽聞有學生得$30都比人偷左. 當日因爲係周會所以都會閂哂門全層冇人
周蛇入左去個班之後，第一句就係話：有冇證據邊個做？ 有冇睇到邊d 人有可疑？ 如果冇就算報警都冇用，仲要落口供
之後成班訓導仲要話： 大家當有個教訓

聽聞佢幫女學生按腳之後比左位個女仔話佢抽水繼而報警但之後傳話係個女仔作野，比假口供所以冇事

咁撚on9都有？
證明佢真係狗黎，做埋d 野同狗一樣

但指揮又無端端幫女學生按腳
講真，就算女學生最後比假口供，佢動機為乜先，唔驚坐監咩。
九成九指揮做左一D野

我果時好似係陳周薇薇

臨尾果句同著咁少布抵你比人女女女有咩分別
長期養住呢班廢柴 唔怪得成鳩日比人笑你做垃圾學校

讀呢間終學真係我人生一大污點

所以話 訓導組班仆街係欺善怕惡，
壞學生就當寶咁錫，
乖學生就當草咁踏。
agger ching最後一句，呢句應該係不少人既心聲。

越睇越嬲 真係好想搵日返去大大聲柒班冚家富貴

睇下佢地班狗仲夠唔夠膽好似當年咁大聲咁吠我

有冇手足一齊去 自己一個有d淆

佢一入去係以權威語氣去講，好似得佢做過警察冇人駁到佢咁 其他訓導就附和

辦學全部為錢

香港仲有傻豬奉獻比辦學圑體

一邊搞辦學賺錢打壓學生

一邊搞教會洗底奉獻

我突然記得有單野係返中學向老師掉錢

你睇埋何福堂先啦，都係垃撚圾，人鏈？人都冇呀

會啓發你成個人既老師

成日上堂屌學生垃圾廢物
出到社會就覺得..
佢咁撚勁就唔洗做老師啦

個個傻鳩
啲功課唔識做做錯都要俾佢講到好似我係行古惑咁

一疊十蚊紙都我掉得起既

到底甩頭髮係邊個有答案未

洗唔洗帶埋身分證同畢業證書證明比佢睇

我都係舊生 想知學校仲有幾多學生

上年全校得200幾個 今年中一多返啲人

btw 巴打你又係幾時grad架？

仲有鐘聲慈善社胡陳金枝中學,一樣垃圾

12年 如果冇記錯
本身我聽啲舊友講其實係想搞人鏈 不過話現時學校根本冇學生 所以無搞到

其實學校都算多「黃」師
不過大部份嘅學生都係新移民姐

無可否認可能黃師多 不過學校本身就奶共
快啲殺校啦
btw仲有幾多學生

依家應該有300個到
f1佔咗全校嘅三份一

中一反而收倒咁多生

今年呢個校長叫啲老師返大陸搵學生返黎
然後搞到好多蝗

你好似知好多野 有啲野想問你
加tg慢慢傾好冇
tg:scottfish9527

1000 個1毛都係$100 姐

以咩身份都係問題嗎！？ 火都黎

想自爆？ 可能我地見過既添呀

不過見住學校變成咁真係唏噓

其實都無咩寄望

話唔定係同班呢

好在當年入唔到仁二

男教師叫咩名

徐浩賢？

有冇巴打記得冇個好撚黑人憎既女教畜
好似係教英文同音樂既
佢死左未

cc chan?

唔太記得咩名
只係記得佢化妝化到好撚行同好撚樣衰

呢個又係仆街之中既仆街

算啦呢間學校無嫁喇
好既老師都比人迫走晒
淨返啲淨係識扮工擦鞋既老師
波曾走左之後已經唔同晒

多大陸仔？裘錦秋笑而不語

講多d啦

但唔知點解仲有一大批舊生鍾意肥栗米既管治

但二中又會繼續請佢
唔講呢單野住。其實佢係咪全校最得閒既老師，好似冇乜野做

因為佢以前同而家完全係兩個人黎

應該係
佢真係除左DT之外到而家我都唔知佢重有教邊科

係咪蝗後代嚟

有教數學電腦（我個年代）

以前跳走廊窗閃人

我做法係同佢鬥長命
長期天黑放學

我記得我果陣遲3定5次要罰留堂作文，我寫咗篇文屌鳩佢哋on9

我意上得連登既二中仔女都係得少數
相信大家係二中少有既義氣仔女

好彩你講左，有兩個親戚問過呢間學校點，而家可以blacklist了

派到喊三聲

唔奇呀 我識幾個都有上連登

印象中最夜10點走
果陣冇乜野做 所以冇所謂

佢以前教過我地數學

係禮堂窗口跳出去樓梯度， 澎一聲然後比人捉

我識果啲舊生都係嬲撚到震喎

有冇聽過某老師講鬼故，佢真人經歷

佢教數學架？屌我以為佢剩係教你玩成本管理同起橋

呢啲鐘數走行去龍門居條路好頂癮

邊個？咩故？想聽
聽過黃俊濤講佢朋友唔知跑步定踩單車撞野

成日都凌晨行友愛安定
乜都未見過

嚴重警告大家，唔好入呢間

我果時連成本管理都冇教

有邊個唔嬲

最撚on9係步操
屌佢地老母

不身都冇乜野
但睇完魚蛋米係黨報篇野真係好嬲

咩步操？ 唔明

唔知遲左幾多次到，要係小息步操。
仲要係訓導組其中一位教畜面前步。

佢奶共都唔係第一日既事
ching走得耐
我讀緊期間，一時有大陸學校做咩姊妹學校，一時北上又唔知搞咩，一時又有咩政府官員黎。
二中好似開party咁

又成日帶啲學生北上 做表演 龍獅呀舞蹈組個D

唔啦 費事自爆啦

有冇圖

奶共奶到，學生係奶共工具，唔係讀書

咪又係個啲電腦遊戲咁款 叫你用最少既錢 最少既野去整唔知橋定咩可以俾架車行既 屌做完好似無睇過都算 佢無唯一一科我剩係記得一堂做呢樣之後唔知學過啲咩既堂

師兄應該好早畢業？我個陣有個真警察入左二中教書 都教成幾科 電腦西史通識都有教 唔知邊年興起走去要人步操黎當罰咁 同埋加入左個禁毒營 一星期 簡易版既學堂當警訓練 不過好似都係頭兩年先真係嚴 第三年已經輕鬆左好撚多 第一年好似落住雨都要照操 第二年keep住好撚兇鳩你咁 凌晨踢門嘈醒你出哂去步操 第三年見到啲阿sir同個學生慶祝生日

真係唔知佢係度做咩。
大家有冇發覺一點，
完全唔明白點解有d老師仲可以係二中教
佢地憑咩？

我剩係知徐浩賢係黃俊濤讀緊二中個陣已經係度教書 個黃sir仲話個陣佢好型架添

我識周志偉 但果陣好似未有步操
禁毒營都好似未有

真係痴撚線
強制性禁毒營搞黎做乜9。
人大左性格定左，唔會因爲你參加呢d所謂警察搞既camp，而有咩大轉變。
我反而覺得每個人有自由權，自由選擇點揀（唔係離經叛道既選擇就得）
停撚左去啦，屌佢老母

徐生又真係幾型既
有佢market

係最撚戇鳩係無得唔參加
根本呢間學校係想做到未改變到外內都係良好風氣之前要逼到外在好似好師資優良咁
好多野都係根本強逼黎做 做俾外面人睇 做好個樣 先再做內個浸

我唔會話佢扮野 因為佢唔似 但佢啲動作真係好撚搞笑 屌你見親佢行路個姿勢都一定係慢慢行 單手定雙手插袋 好似等緊俾人欣賞佢步姿型格咁款 上堂講野好叫人名好都永遠個tone都係慢得黎好似唔知點咁
記得有次佢上堂成堆野係格面佢都仲要兩隻手指慢慢攞開啲野

你應該至少大我五年啦咁樣

估唔到有咁多校友

佢地從來冇諗過，佢地呢D行為只會逼到學生越黎越反感。
因為on99政策同學生不滿，二中三番四次上連登

形容得好好

但係真心就係佢俾人感覺唔似真係扮野先搞笑

唉屌 我就知道係錯啲野

頂。唔怪之得，仲係差左D野

咪又係垃圾深圳學校 其實攪咁多野可能係想學校個朵響d 第時畢業生出黎都有人識間學校，但講實拍住咁既學校、奶共有咩幫助，世界好大唔係得中國

係咪呀呢幾壇野，佢一入黎冇耐就有啦喎

你有冇見過佢派卷

冇乜印象喎巴打

求圖

佢好似2011 年入去教

再早啲
07定08入去教

好彩果陣冇呢個camp
都唔知入去為乜
btw周志偉都算係on9果堆
搞個咁既camp好似操緊啲狗咁
好似想個個大左都做狗咁

果陣成日都笑佢又係DT房睇AV

有排成日都好夜先走
係做正經野
但講真周圍黑晒果陣行去廁所都咪話唔驚

點止阿

我2009年入去讀個陣佢都未入去教

我09 入去讀個陣佢都未係度教，中四camp 都未係禁毒營

係0708左右啦 個時係班中三第一次軍訓camp 未叫做禁毒營 剩係抽左de兩班去咋

巴打果陣有份？

應該唔止 我早過09畢業
畢業果陣佢已經係度

唔自爆啦